有無手足想我繼續講下新同事d衰野？

本人份工周不時都有新同事入職
而呢d新同事都有個共通點
有無手足想知？

正評 講多d
負評 講少d

全部都係90後

十卜Ching十卜u

我都要訴苦
西到一個點
咩撚都話識
結果做到成pat屎咁

支持

唔係話想針對幾多十後
但啲新同事係咪都係九十後?

支持樓主

正評左